估下今日除左果4隊波3以外，最多人著咩

一定係19000

善意打破0回覆